勇武派係我方最鋒利嘅劍, 應唔應該用黎斬元匪

勇武派 = 利劍
黑警 = 大關刀
元匪 = 石劍

如果勇武派好似黑警咁係一把大關刀, 用佢大力劈落元匪身上無問題。大關刀夠大夠硬, 仲可以隨時修理, 就算劈崩左花左完全唔心痛。

但勇武派係我地唯一嘅利劍，而且復原能力低。用利劍同大關刀打，已有崩花。元匪雖弱，但如果想同佢硬拼，想將石劍劈斷，我方必有折損。

問題來了，元匪同黑警同樣必誅，但劍只有一把，東打西打，必有折損。最怕同元匪硬拼時，黑警從後收割。

點樣可以在損元匪嘅時候，同時盡力保存主力，係一個重要嘅問題，大家可以討論下。最好嘅情況係，損元匪嘅面子，出返口氣，但唔會主力互拼，而將主力保留在對抗黑警上。

支持淨係天黑前就走
要做咩 剪上網 Bbq 掘野 自己諗定

727反鄉黑
唔教訓班牛屎仔佢地就作威作福

推